[買定黎手] 大家覺得達哥敢唔敢報加泰獨立?

我買佢唔敢